好心班聽假新聞講兩句樓市大跌就真係以為跌個班真心

你真係有留意個市, 知道市價係乜, 有做下FACT CHECK睇最近成交
你就知其實所謂新聞既可信性有幾低
成班CHILD 見個標題講乜就忍唔住鳩沖出黎, 得罪講句, 仲低質過大陸D憤青網軍

新聞唔計

成班見標題跌一成就真係以為跌,乜柒跌80萬就真係以為大跌拍撚晒手
一個屋苑MARK 價單位座向, 樓層, 方便程度各樣咩都唔考慮
最基本CCL KEEP 住升都唔撚知,
見到全部COMMENT都係不知所謂 乜柒唔計唔計屌垃圾兒登
想個市仆街都等佢真係仆街先出黎笑啦 好撚柒呀

快啲買啦，一定升丫，賺硬

唔知你係真心定係想誤導人地啦 反正連登仔繼續活係自己傾向幻想既世界
開完POST都後悔, 根本唔會改變到班只係識隨波逐流起哄既人既諗法

所有主流新聞都係製造輿論, 同事實差10萬8千里

買 all-in

將軍澳日出康城LP6今公布最新銷售安排，南豐發展有限公司高級經理(市務及銷售)陳彥群表示，項目至今收逾7300票，以開售單位487伙計算，超額約15倍。當中A組佔300餘票，將於明日下午1時截票。

明日下午一時，發達最後機會

股市比樓巿行快半年，你望下個股巿日線圖

你做呢D 預測係無問題, 但實際情況樓市未開始跌, D 新聞係誤導人

得啦得啦，唔跌啦 乖啦

業主嬲豬

樓主好post重溫

屌你跌個少少就係到嘈嘈嘈

你咁講我放心了

似係你冇睇最近成交喎 fact check啦

樓主咁有信心做咩開post教精人，自己買多層唔好？

又係典型非黑即白無腦連登仔
話而加無跌就代表睇好後市咩

剛需喎 身邊個個同事都話要買樓 邊會咁易跌

跌多4成先返去買入價 驚西咩

樓市升跌，市場氣氛影黎好大。咁多壞消息出。要樓市回下好正常。
但健康回調都有會班人會硬話唔會跌

賺夠想俾人賺呀. 買樓一定贏

大家唔好推住
留返啲位第日binc 好嗎？